亞x國際餐x集團

話說，係咪忘記了老闆是撐犬的
仲禁止員工發夢？

旗下餐廳亂食扮上菜 以意樂尤甚

劣*

劣食

依個集團越開越多
意樂、漁樂、百份百

有無現職員工講吓近況點？

現職韓樂 廚房大佬成日話我地係曱甴

腦細表示近期生意零影響，連登不嬲冇人食佢屋村廢老食多

好多藍店post都冇人幫手加返佢名，成百間分店

廚房人經常性話我地係搞屎棍

係咪又要update 藍鋪list

聽朋友講老闆都話冇影響，沾沾自喜

樂富新開咗百份百 麻煩大家

韓樂都係其中一間分店

個別員工言論唔駛理，因為間間都有

但係如果係老闆，企業背景，就唔同

岩啊
我地可以接受政見唔同 最多唔食
但你恐嚇員工 白色恐怖 錯誤訊息 我地就唔客氣

好似係桃園

岩呀
老闆撐犬到不得了
朋友出去發一次夢，俾所謂高層知道
即刻叫佢拜拜

itamama先啱

推

更新藍店list，我入左兩次個網都冇幫我更新到，唔通要逐個鋪位咁入？
發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行

有冇手足去賀佢新張開幕？

食物難食
又dirty
不食也罷

開百幾間分店？有無問題？

聽講itamama係老闆心血，手足們，先食飽早餐再去夢遊唔好餓親